前排爆升走曬貨嘅入來

plan好幾時入翻未?

呢幾日係咁跌，尤其係啲疫情受災股 reit 旅遊 餐廳 商場 就快翻翻之前啲低位。但是經濟確實係開始復甦 ，基本面來講可能就快可以睇位再分批入翻。

今晚仲跌唔跌

股神咩點估 想入就分批

你之前入咩?

準備All in7200

sorry 唔記得講美股 ，自膠

覺得跌得差唔多 但傻散都係乖乖地做傻散 跟返升勢再上啦

負面影響未必咁快浮現哂，買低殘股不如買抗跌力強果啲

我通常揀好股逢跌加 ，不過點玩都沒錯嘅

你講科技股? 貴到仆街唔太想掂

有啲似假升

?

純討論分享睇法

我5月頭入,早兩日放哂而家全現金搵緊位入,同你一樣

我就三月頭入 不過走嘅位同你一樣。

上星期四到星期一走左

入左第一批25% ，空倉唔舒服，之後再睇

美期回返500點

出事 ，希望再跌

入咗咩股？

有時覺得可能唔應該走曬 ，走曬入貨就比較辛苦 入得慢就可能面對飛走嘅問題

受災股

港股？

可唔可以升少少俾我走

唔好追鳩 追鳩必死

唔識港股 三年前開始玩股票 ，玩左兩個月覺得好似港股奇奇怪怪就全部錢走左去美股了